慰安婦都講得出口仲要係前教育署署長...

有冇讀過書架 有冇讀歷史系架慰安婦都講得出口 仲要身為女性... 讀屎片架

投靠左共產黨就係咁

唔係唔搞大佢化 連登仔

佢呢鑊踩屎啦，傻傻哋

慰安婦
同
支那
係同一出處

人一藍，腦就殘

有無可能做到報驚, 然後等佢協助調查, 講到似層層咁樣

佢以前都講過
如果教師自殺係因為教改，就唔止死咁少人
呢類涼薄說話

佢個女有份做慰安婦慰勞我

Fced 反正都係9up

呢一刻你仲覺得警察會做野？

推上國際啦

教育局呢班人究竟有幾憎年輕人

禮樂崩壞

屌佢老母，咁都講得出口

飯焦黑心唔係新嘢

「如果係，點解淨係兩位老師呢？」
羅范椒芬心太冷否認教師自殺與教改有關

咁姐係暗示有女示威者比人姦啦
慰安婦係日本人強行捉蝗國人黎姦
教育局長？笑撚死人

佢肯定成撚日幻想自己係抗爭絲打

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

推俾南韓睇la 咁鍾意9up,送佢一程la

咁樣都講得出口

知情不報好似犯法？

同當街叫人除褲嘅大媽同一段數。

證明到以前大學畢業就做到高官
唔洗iq 高
唔洗做到野
有位就自然升

條友仲要係行政會議成員黎架

屌那星 日日識屌人日本仔侵華 你講d咁的野 讀屎片架

推行動post好過
唔好俾呢D垃圾帶風向

不如搵一次女權出來扺制佢!

咁佢做開咪有資格講囉

前教育署署長

官人我要

推去韓國應該好大迴響

証明佢真係一件廢物

以前中國慰安婦都係想慰藉吓英勇嘅日本皇軍姐，你見佢哋錢都唔收就知係做義工啦

唔係既話點會出到今時今日香港呢個咁垃圾既教育制度

777 都行政長官啦
仲有咩唔得
上任冇一條係為民生

推

高永文also

羅范咁撚有經驗，可能之前做過慰安婦，俾江澤民或者王崎山等等老野輪過

屌佢都廢事

當年既慰安婦係好多國家包括中國既傷痛黎
當時既慘況有冇讀過歷史既都唔敢攞呢樣野黎開玩笑
佢地竟然用呢點黎造謠
重懶係捉到我地痛腳咁
不得不說佢地真係無腦

前洗腦教育署署長

慰安婦是二次大戰中太平洋戰爭期間，日軍強制民間婦女為日本軍提供性服務的女性

佢知唔知自己講緊咩撚野？屌你老母自己都係女人係到侮辱返女人

教育界根本憎到佢死

婦女組織？

對話哈佛教授：五毛黨發帖意在「轉移焦點」

不推文please
推行動post

好侮辱女性渦

push

沒錯 on9野冷處理就ok

天誅地滅

有冇方法畀南韓嘅慰安婦組織睇到？一定鬧爆

屌佢老母，咁都講得出口！因為奶共，乜都講得，乜都做到！中共無恥風氣已經侵害香港22年，繼續有來！

佢一路都係咁仆街

奶共奶到連把口都要污糟核突到

講粗口都好聽過條八婆

其實佢咁講已經係侮辱左慰安婦

不嬲投靠咗中共嘅智商會下降二百 好多都負數

其實呢個term係華人社會都已經算係禁忌
點解會覺得用呢個term去黑化一類人覺得係好事

我朋友個朋友有証據、太子無記者封站果兩粒鐘，就係羅范做慰安婦餵飽班速龍

真係七

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

佢做教育署個陣已經仆街
把口臭過屎坑

會唔會係新屋嶺女義士求救訊息

用詞反映思想，佢都唔知乜野係愛．
怕且當年都係迷姦左條仔先做到人老婆．

agger

投靠左？？？定一早係？？？

查過佢同佢阿哥D威水屎未？？？？

把口食完屎黎 臭到
賤婦人

無限上綱上線，將慰安婦=曱甴

又傷害支民感情

好快有流出

真係好離譜非常低莊嘅抺黑
要傳比外媒睇，睇等全世界有腦嘅人睇清楚呢個係咩政黨用啲咩手段

身為女性，貶低女性
垃圾

女人當權不嬲係災難黎

真係周街捉件藍絲都係講同樣既野, 自貶身價同平民同級, 仲要係前決策級官員, 真係香港恥辱